抆 槍 黑 警 特 登 揸 咗 個 女 仔 心 口 一 下

頭幾秒 自己睇，
仲要特登轉手拎警棍，
騰返空隻手去揸

屌你老母死黑警

抵你比人打到仆街

黑警死全族

屌，好撚清楚

推

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外

講多次
割j都唔割你地
但要改善改進

屌佢老母

淫蟲！

推死仆街

睇到喎
試吓呢個

死黑警

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

屌黑警真係個個都強姦犯預備軍黎

條片其實仲顯示咗啲狗係驚人還拖

特登撲個女仔
死淫蟲

推俾文宣

Push 係咪痴撚線 揸果下波係咪咁重要

Push

強姦犯

香港警察叫雞唔俾錢, 警署強姦, 而家仲日光日白非禮

着住套制服咁多鏡頭影住都夠膽揸
俾你帶咗返警署仲唔渣都冇

多謝各位義士救咗個女仔

推佢老母

今晚義士唔係衝上前救人嘅話
又多個女仔受害

個黑警俾人圍真係抵撚死

打得岩，無端端捉個女仔。

睇撚中人哋係女仔
想衝過去非禮

真係應該打柒黑警

點解佢比人圍呀？
因為佢顧住揸波無睇環境呀

唔知嬲定笑好，光明正大揸人個波

dklm

禁制令係禁制示威者 冇話唔比人去機場涼冷氣
唔叫口號 單純去涼冷氣 你奈我咩何
一個唔覺意 出面太熱 太多人去窒爆機場

話唔定佢撲個個女仔就係為咗揸波

.....

笑到我仆街，嚇到腳都震埋！仲以為佢想屙尿

屌你老母 仔就扑 女就揸波

push

剪你cut短左段片

link 俾人del !!!!!!!!
BACKUP !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

「理性討論」 機場和你飛

香港警察=精蟲上腦

請各位不要使用任何比喻，合力令香港警察成為最低劣的形容詞

剪短左, 容易睇

BACKUP!!!!!!!!!!

Push 依d啦 咪嘈交

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉 #要抗爭 撳錢就得

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

非禮罪

有冇第二個角度

thanks.

[借ac]我係今日俾人推低左個個女仔

屌 黑驚明抽水

嬲到仆街 死黑警

大家停止互屌諗補救措施唔好再沉迷捉鬼

手足憤怒無可避免

屌 好撚嬲

屌你老母 fuckbook
睇唔到

揸波

鬼唔洗捉 捉唔晒
只要冷靜 忍耐唔郁手
睇實隻鬼 拉住佢唔比佢郁手
隻鬼係無 作 用！

團結就是力量
不分化不割蓆不篤灰

對準政權
五大訴求
缺一不可

軍事政府
中共警察
濫殺無辜

Diu

死黑警 DLLM

黑警

話唔定班狗嘅口號就係「男殺女姦」用嚟洗腦前線

真係已經諗唔到可以用啲乜去比喻佢哋，香港警察真係最撚貶義嘅一個詞

班 賤 畜 非 禮 女 遊 客

被警嫂3p衝昏頭腦，想復仇

屌 嬲

屌你老狗性飢魔

唔怪得佢無啦啦唔扑落去

好過分！

屌

D狗好撚廢，人屎架撐多。真係無錯

係喎屌 睇果陣都無留意

失控啫， 痙攣咁啦。

我覺得比較似想拉起佢手臂
612 721 811

好齊心救人

死黑警又揸波

唔洗佔領嘅，日日接機仲開心

818和平遊行

希望他朝一日，出街見到警犬可以一齊打鳩佢地

[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

「理性討論」 機場和你飛

CLS! 推到有記者在記招問班仆街！

推到佢仆街

上面有巴打剪咗出嚟 thanks

見女就狗衝

thanks

仆街

佢個手勢點都唔係拉
拉人起身個身就就向上轉啦
更何況有狗棍要制服都大大打喇
點會無啦啦放棄武器咁蠢

我哋需要一份聲明

屌！！

屌你老母

其實果下唔似係渣波
Anyway, 打得好

個胸會生到咁高？
由下而上咁一樣揸到
佢又唔係雙手交叉咁護

抵打啦死淫蟲

仆街人渣

唔好意思巴打 禁錯負評

死仆街

你將你右手掂住左邊膊頭
睇吓你隻手仲護唔護到你右胸
喺腋下個位一掂就掂到啦

放大佢

好正呀，果位勇士值得表揚！

有片你唔睇你拎張圖出嚟
戇撚鳩
不如cut到話個警察掂唔到個女仔啦

DKLM

唔撚理 推

含撚啦你 天水圍已經柒咗單㗎啦你

推！！

「超緊急重要」抆槍狗推低個女人

屌
去死啦仆街

屌你老母死全家

點睇都唔似渣波

sorry 借一借post
（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

E33P 失物認領

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

69 嗰晚 仔都會揸埋下面

屌 你望下佢成個警樣咁

811

個個真係遊客黎
勇武無意間幫左黑警拆彈
btw泰國凌晨即時宣布接走所有泰國人
睇得出泰王好錫國民

個波生係脖頭到

戅咩鳩 懞撚
掂就有掂
但條片真係好濛 仲要背鏡
每個人睇都有偏差
唔可以就咁一口咬定個位置

有現場巴絲打現身說法先啦

我諗好快會有多啲片

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

推跌 收棍 伸手㨁
一氣呵成呀屌佢老母

隻死黑社會好明顯喺個胸道揸咗幾吓
我真係屌你老母死全家啦黑警

下，佢拎同一條片截圖咬定唔係胸喎
不過同意等新片新消息

有評論人講過
你驚 其實黑警都會驚
條黑警腳都軟撚埋 企唔穩
一睇就知好撚驚 本能反應

下次記得捉實手
唔好俾機會佢抆槍

更加唔好主動掂枝槍
咩抆走踢走都唔好

搵方法令到佢隻手郁唔到就夠

其他即興啦

Push & 借一借post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

E33P 失物認領

我就咁睇張圖 同返睇條片都好難肯定

咪撚推啦 收曬隻手埋去仲點揸呀講真

利申呢幾日都有去機場

揸佢春袋

依家好多中年人，老人家都覺得係後生仔搞搞震。
後生仔已經被貼上搞破壞嘅標籤！

我覺得要令今次唔再似係年輕人嘅政治運動，
而係全民參與呀！！

文宣可以多啲提及，
反修例運動係有好多唔同年齡層嘅人參與，
仲要好多係專業人士！！
特別係老人家，師奶最信任嘅醫生護士

完美示範救人

黑警做過嘅嘢我依一世都唔會忘記
就算之後佢地做乜嘢洗底
就算之後佢地民望回升
只要佢地仲係叫「香港警察」

我
依
一
世
都
唔
會
原
諒

本能反應係揸波？

射爆眼都可以當無事,何況揸波......

切J啦要

屌有個記者阻住左,又有人趺左落地阻礙到,實際得一位義士制住佢
唔係個黑警三個方向比人打,打撚到佢仆街

應該心諗:咿!屌你幾靚啵抽下水善用下員工福利

一定要記低班狗所有性罪行好好清算
要mark低佢地做「色警」，要班廢老都唔撐佢地

黑警本能反應係
休班叫霸王雞 非禮 強姦 高買 偷拍裙底
唔係點定驚
至於渣波 係阿sir警署強姦既前戲

卑鄙無極限呀, 極權國家下一步就係搵人強姦啲女示威者, 或者示威者嘅伴侶, 歷史上係有

唔切都冇用

聽日一定要喺記者會度,問警方 呢啲係咩訓練？

依家仲會諗有冇拉錯人？ 有殺錯冇放過啦
Ching你心理學家 咁都知佢心諗乜？

指鹿為馬 油門當係brake, 就係你啲五毛

用力推

跌落地果個係推住個喼果位
佢似想阻止示威者

聽日一定要喺記者會度,問警方 呢啲係咩訓練？ 你什這一定要 錄音出嚟 指正呢啲 制服禽獸

用公權力 性侵襲 手無寸鐵 女仔 一定會退出國際 搵妙麗

遮返咗少少義士嘅樣 sorry

個黑警對女人就好勇猛
對男人就棍都保唔住
最後衰到腳仔軟企唔到
死頂想企起身但都係發軟蹄跌翻低
警察喎

分享出去比記者朋友睇到

我希望教宗計到呢一幕, 幫我哋 祈禱皇天擊殺

睇下中央電視台 何君堯民建聯 仲有咩講

五毛： 有冇揸波我就唔知la, 你要諗下警方點解要咁對佢呀,一定係有問題啦

我唔敢再睇第二次

我都覺得似想抆佢手咋喎
屌我都好憎警察
但真係唔覺係揸胸

咁都叫楂波？

係手臂近格勒底位
準備拘捕
剛好義士衝過去救左

Agger
發現推鳩錯人
想拉返起佢
所以先換手拎棍，唔係嘅話點會唔用棍扑多幾嘢

依家就咁單一角度就話人揸胸
同藍絲老屈有咩分別
一係搵埋第二個角度證明

幫忙！！IG 搜尋hongkongairport

請幫手洗走5毛post

我地可以講成
見到個女仔俾隻黑狗揸波
所以埋去推開隻黑狗救個女仔

咁鍾意揸波你唔去揸林鄭?
強姦犯

其實係咪比人打撚中左個春袋

仆街 "支持香港黑警" FB專業仲話只係付起個女人至比示威者打, 真係藍屍盲....

手足真係好撚型....

無屈斷佢隻手真係算佢好彩
屌 係咪隻隻狗都咁撚咸濕

真係好明顯
無啦啦將枝棍轉埋去拎盾隻手度，正常人點會咁做？

呢啲可能係上頭嘅指令

打得好最後佢用返4隻腳著地汪汪汪

自己判斷

揸波係要付出代價

想扮插水但畀同事叫走？

屌你老母，揸到個波變型，真係影到！

痴撚線，日本仔要搵慰安婦都冇咁撚狼

你仆街喇，影住你都非禮，絲打眼利

612 721 811

個個都精蟲上腦咁

直必？

我話嗰隻係馬就係馬
我屌成日笑藍絲 自己又做一撚樣嘅人

屌你老母香港警察

借個位

文宣道歉日，希望保護過家園的你地明白我們的困境。

借多個位

free to print :

改標題post 多次
［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

816 齊襟錢!

貿易金融戰, 大陸狂燒美金至保得住人仔7算, 美金儲備得番3000億, 相當於一年既中美貿易順差所賺既外匯, 依家貿易順差都比美國用關稅堵塞左,比著你係大陸, 你之後想由邊度科水?

人仔印銀紙亦係預計之中, 港紙只會成為金融戰之下既犧牲品

唔想被成為救國列士, 唔想身家貶值, 依個時勢真係冇理由唔hold 美金cash,或者放離岸互口

等到美國暫停香港免關稅地位之日, 你想兌美金再拎cash都唔知做唔做到喇

岩岩係機場返黎 大家係咪班解錯左「各有各做」同「不割蓆 」

死黑警實話，
為咗更有效拘捕暴徒

適當嘅肢體阻嚇，令暴徒因受驚唔會掙扎，
可避免暴徒及警方受傷，
係有必要咁做

為左揸個女仔個胸，特登換手楂警棍，好彩個女仔比人救返，如果唔係佢就要畀四五個黑警住嚟凌辱。

呢個其實係咪遊客黎？
拖喼個西裝遊客係最緊張埋去叫停
好明顯同行嘅？
喼神係最高埋去同最遲走個個
冇可能係示威者

最早

打到仆街？
咁前線手足叫咩

未落地已經衝埋去啦擺明屋企人

大家屌人記得善用不推文功能
請各位踴躍啲打分化撚

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

我話啲講摸胸嘅人呀 你個正皮我畀㗎
我喺其他post到講 「個警察似拉手多啲」已經屌到我飛起

抵撚死

仆街，死黑警

特登空返隻渣狗棒嘅手去渣鳩個女仔

邊度cap出黎

痴線 條女訓底左冇郁
個警察拎開支警棍渣波 洗唔洗咁癲

唔夠打就抆槍，垃撚圾

係一部勵志片
後半部仲有啲治癒。

lm

睇多幾次我睇到係個警察收起左枝棍
係咪想扶佢起身我唔知
但係完全睇唔到佢揸心口喎
唔係想幫住黑警 只係我睇唔到

cctvb cut左頭果段

有位入就入啦，成班護航做咩，咁多鬼？

黑警死全家

發生左咁多黑警濫用暴力事件
香港人都係唔會對黑警住死裡打
香港人太善良太守法
要用呢點做對比，大大力宣傳

淨係睇隻狗最後抆槍腳震震，最後腳軟坐低咗就知班狗幾撚垃圾。

所以多人肯還拖根本唔洗驚

冇錯邊個割蓆正仆街
警察咁撚賤又犯哂法
藍絲都做到不割蓆 不分化

我地點解做唔到？
核彈都唔割蓆
唔好嗌就嗌得口響 做又第回事

影住矖，吊佢老味

721728811

大家做得好入機場原來仲可以打鳩popo

文宣做野

咁撚腳震揸住隻槍，瞄都瞄唔準啦

狗公專捉女性

渣完波再拎枝炮出嚟想出火

Borrow a space here:

From 和理非group:

昨日佔領機場及粗暴阻止旅客登機真係錯曬，這種以達到自己的目的為借口完全不理別人的需要與林鄭有何分別？

香港可以把事件帶到外國層面，但絕對不是以這種以暴力縛架外國人而達成，這樣又與極權政府所做有何不同？

我絕不同意這種視香港問題比外國人的其他問題都重要的幼稚及不成熟亦不公平的睇法，我不相信＂勇武派＂這種自私唯我的心態會得到任何國家的真心支持，讓我感覺他們因生氣已失去應有的理智，而既然沒有了應有的理智，其他香港人又怎能依靠他們呢。

香港問題，香港人自己解決，絕對不應將無辜的外國人牽涉在內，這實在令人反感。

我唔係要分化割蓆 不過我哋真係要檢討下幾樣野！

1. 唔好比狗動搖到，佢要扮鬼發癲，係佢立場係合法嘅，因為警察實唔會交人，而會有真人蒙上罪名。狗依架做野係冇準則架，再係咁只會無限送頭，無補於事。

2. 目標要清晰，冷靜處理同分析所有野，一兩個消息已經可以令局勢緊張，所以唔好人云亦云。記得要冷靜諗一諗，三思而後行。

3. 機場同係街唔同，有好多遊客，要令外國人支持我哋，因為好多外國人唔知香港發生咩事 ，搞到佢只會矛頭直指我哋。之後整幾多文宣都冇用。

4. 本人一直都覺得和理非其實係口裏說不，身體卻很誠實，大難臨頭各自飛，所以前線唔好侍住有和理非，做一啲令和理非好難接受嘅事，和理非好緊要，有文宣，有人數，有說服力，所以唔好失去佢哋。

5. 前線真係要有幾個基本嘅規則e.g. 唔可阻醫護做嘢，唔可以推撞記者，etc. 呢個亦可幫捉鬼，因為佢哋會想做成傷亡
PS: 今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

#天佑香港

推到佢仆街 赤手空拳 抆槍？我屌你老母

我覺得手臂姐
不過幾治癒下

都唔係第一次執法時渣波 女仔真係要小心d

真係要推

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

死黑警死全家

721 811

抵佢比人打

print出去記者會，睇佢點答

721811

推比文宣

屌 推

一陣又話咩幾個唔同版本既圖片同片段
然後死唔認錯同繼續遊花園
警渣最鍾意問非所答

理性小小得吸得，一手盾一手棍
唔係轉手拎棍，唔通你想佢一棍打落去？
佢個位都係掂到手臂

召喚女權

仲要揸幾下 屌

揸波就叻 揸炮就腳軟
垃撚圾 死撚左去啦臭狗

抵撚死屌你老母

好老實 以片論片 唔係幫黑警
佢右手係想禁低個女仔啫

佢淡定笠六 以為可以捉到人
但都係 on 撚 9 架啦
1) 個女仔邊忽似示威者呀 , 片前邊一兩秒直頭有個金髮小妹妹啦, 唔通又係示威者呀 ?
2) 垃圾黑警又隨機搵個女人嚟恰, 所以先畀示威者推到埋牆
3) 推到埋牆隔左好耐, 佢啲隊友先趕到, 即係明顥地佢自己單支左好耐囉,

總結: 係佢自己行動上有失誤 , 捉錯無辜既女人, 又拔槍, 又自己落單 , 反而你話渣波我就覺得唔係

一直以黎都驚

記者可唔可以問

多番報道 / 片都顯示女示威者被男性警員作出多餘身體接觸 / 暴力
一個中等身形受過警察訓練既男性警員
就算一個人對住中等身形既女性市民，都可以制服係地下
何況警察大多都係一隊人出擊
女市民並無對公眾構成生命危險，制服左女市民係地下，有冇必要即時唔等女警情況下將女市民移走
唔通所謂懷疑女廁有女示威者，男警就可以入去
女警人數不足係警方內部人手問題，但冇必要下由男警暴力移走女市民就係警方執法問題

［813舉槍事件］ 淫警胸襲遭人阻止獸行 左輪佩槍指嚇現場人士

一名藍衫警察突然衝入一號客運大樓室內，撲倒一名正站著以手臂掩眼、狀似誤中胡椒噴劑的女士。
該女士倒地後並無反抗，淫警隨即收起警棍，騰出右手胸襲該女士。
有現場人士見狀後，挺身出手阻止淫警，以營救該女士。
期間淫警被眾人拍打驅趕，寡不敵眾，遂拔左輪佩槍指嚇現場人士，現場人士馬上後退散開。
幸涉事女士得眾人協助，乘亂離開該範圍，成功逃出淫警魔爪。

你地呢個point好無聊
呢段點睇都係focus 係警察想亂拉人，勇武救手足呢兩點到
無啦啦講咩春非禮
咁既環境邊個有心情非禮

推吖

Dklm 打黑社會又唔見佢地果斷抆槍

黑警無人性 死全家

狗狗抵撚死
以為自己有裝就做到大將軍開無雙

我只係見到黑警推女仔落地揸波，義士上前營救，黑警抆槍
義士做法 可接受，不完美，可改善

818 一定要維園開始出發先會計人數
按章工作 按章遊行
反正都出到黎 大家一定要由頭開始行呀
少你一個真係會少 謝謝大家

記住同記招講：
黑警非禮女子，所以集體阻止佢！
但結果佢拔槍！

咁樣捉膊頭位，揩到波邊唔出奇
有冇心就唔知了，變態佬這麼多
在警隊中更加係為數不少
濫用暴力，就firm架啦

你覺得無用
而家大家係要合理化緊圍毆黑警件事

屌 又揀d手無寸鐵既女仔黎搞 死黑警性侵犯

13/8 夜晚 KTN 4

好肉酸呀警察
溝唔到女要靠旁門左道滿足自己、污辱人地

有波渣

仆街黑警專搞女仔

死黑警！
DKLM !

黑驚全家落地獄

淫警

垃圾黑警

黑警性侵少女

下次拉人唔比用手呀

痴撚線 兩邊渣晒

咁都有，有冇過份D

佢地以為你地鳩up

死黑警非禮

now新聞剪度段片好似示威者攻擊差人一樣： 大家一起上去正視聽

老實講句，條片個角度凈係睇隻手掂膊頭

凈係睇到

佢老婆係出面俾人揸唔少

對波生係膊頭到？

我明白大家都嬲，都希望理智D

老實咁嘅情況仲有邊個會去特登揸波? 對幾百個手足呀， 撳低咗個人就梗係用手叉住佢㗎啦，咁唔通攞支棍撳住佢咩

但一個大標題， 一條角度唔係好証實到嘅片，你放上離就有幾千人因此上左腦，咁你同果班籃屍每日傳果d洗眼on9 message有咩分別

721

無啦啦轉手好可疑

似要禁低女仔

咁叫揸。。。

擺明老屈啦

講真

經歷左示威者咁多次既cut頭cut尾既老屈片之後

我只可以話係中立/政治冷感既人眼中佢地已經誠信破產

黃大仙熄燈明明無沖就話人地沖，然後cut左熄燈後條片

天水圍警署掉催淚彈，就cut頭cut尾話人地掉炮仗

真係講大話當食生菜

利申:中立撚

事實証明, 只要我地夠勇夠快夠人, 我地係可以成功救到人!!!
下次見到黑警再捉人, 大家識做啦!!

警察已經攞正牌非禮女示威者

狗狗愛渣波

[緊急分析]法！不！責！眾！

又核彈級材料
Send比利君雅追究黑警呢d係咩執法手段

段打狗片好治癒

屌你死黑警 專捉女人

女仔真係唔好企咁前

基本上依家d狗係專登搵女仔黎發洩
心理變態到順手做埋休班警先做到嘅嘢
捉到個身材好d可能真係會係狗屋扣你五十分

算啦，你唔係覺得依家啲人會理事實下話

打果兩野叫打到仆街
踢春袋同膝頭呢，去晒邊

推上去，比大家知道佢既惡行

又係，一開始以為係推多下膊頭，

但都訓低左，望真d真係向心口揸，扑街

伸到入去呀，睇後一秒

個女仔仲用手夾實格甩底去避

諗清楚，畀你會唔會
完

狗改不了吃屎

只看到警員觸碰到手臂。
不要跨大。
721 811

屌佢老母
所以大家明白點解依家成日係拉女仔啦
唔撚係女仔易拉
係想抽水啊！

大家仲未醒？呢啲嘢係特登做出嚟㗎！新疆式維穩，就係要特登攻擊同羞辱婦女，唔係巧合嚟嘅係特登做俾傳媒影俾你睇的！務求達到震懾效果

有撚

都講左N次班仆街專捉女仔

咁鍾意渣波...痴線...

正仆街

仆街啦屌你
祝你老婆仔女都畀人非禮

呢啲真係見義勇為，多謝救人果個

黑警記者會敢拎出嚟播嘅，記者一定要問，如果警員作出明顯嘅違法行為，市民阻止是否有錯

唔該大家唔好再咁有道德潔癖啦，你地究竟係咪想贏架?
依啲畫面根本唔使分事唔事實，目的只要係營造我地有利既畫面，依一點真係要學下藍屍。

根本有好多人係唔會FACT CHECK，我地啲圖寫咩 佢地就會信咩。個個都道德撚上身，想問點撚贏

日日有波渣

好多登豬一齊上

上次北角用然對口

黑警唔會犯法 緊係會

有手唔拉 係都要手指摸胸

已經唔係一下 好明顯係大大力揸實

不能只有我看到

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

你個胸生係個膀頭到？

又一隻黑警

係要改善改進
但係點撚樣都唔撚割呀

自己判斷..........

可恥

推到佢仆街, 死黑警

記者朋友

死淫警

屌你老母咁撚仆街

請廣傳

其實就係po入面依d仆街，令到個運動成日有位俾人入

屌你老母明明唔撚係渣波，隻狗係抓人手臂咋。

樓主又係仆街，其它屌人全部都係仆街，你班人撚有資格講民主？

btw、睇個黑警俾人打睇到好撚爽，但係事還事非其非

食屎狗

er...有d 格硬

真

屌你老母黑警

變態

最尾果吓腳仔軟，企都企唔穩

佢唔撚係腳軟呀嘛。。。。3萬蚊人工養條友可以打輸俾個市民

手臂咋喎⋯⋯

以後有機會打狗即打，但hit and run, be water

班狗都有係咁抽仔,仲易,成日玩人J揸春袋

推大佢

抵打啦

推 抵比人打

好撚仆街

818去遊行

有冇搞錯

應該唔係揸波 但打得好
見到落單狗知道要點做

後面個示威者原來係打強姦犯救少女

無啦啦隻手摸埋去心口喎

推上熱門, 不割席,做好文宣

黑警 推

黑警揸波唔使你教

唔應該單一稱呼黑社會
可以加埋 強姦犯 淫蟲 禽獸

屌佢老母

堆大佢到記者提問

好撚仆街

黑警死全家

推熱門呀

警嫂對你唔好咩

打到殘廢都抵撚死啦屌你老母

下面支炮用唔黎
上面支炮凶你地
下面支炮射出黎
最後軟哂攤喺地

黑警絕子絕孫

我發覺有人頂佢個盾牌 之後應該撞左落春袋

有無人睇到個警察比人揸春袋？

專捉女仔 知咩事啦

禁都當摸到
會唔會太盲反

推爆佢[/b]

就算摸唔到....佢下意識都係想摸啦下話？ 正常人會咁樣拉住人？

人渣

做乜要摸人?女人肩膀都唔可以!

好撚變態

推，抵打

仆街！！！！！！！

有冇片？

Dllm 死仆街

食屎啦咸豬手黑警

屌仆街！！！！

我見到係推個女仔膊頭，意圖㩒實佢唔俾反抗。

但隻狗真心on99,咁樣一條友衝入黎
仲要捉個無gear 女人仔！

所以條撚樣揸完即射所以腳軟？

應該搶埋佢招嘢顏射佢啦

抵你死啦 無啦啦推人仲要非禮人

好似係用佢枝警棍捅落去wo
桶到佢腳震震

唔怪之得抆槍 抆遲啲 警嫂注定餘生要比去偷食

朋友send俾我
佢喺現場影嘅

屌你老母黑警死全家

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

前線炮灰要退場了

一個唔好彩拉左

被黑警打成終身殘疾

啲和理非又會消費你去嗌口號

和理非一邊幻想自己渣緊政府個春袋

勇武喺拘留室俾黑警渣春袋痛到岀唔到聲啦

律師都見唔到，平時喺岀面都明目張膽渣波

啲女入到去分分鐘強姦埋，拍埋片

你敢岀聲？放片岀黎，有曬你資料

搞你屋企人冇後果

岀面和理非聲援？係咪真係有虐待你呀？

企岀黎講啦，開記招啦，未fact check 唔好亂傳

捉到落單嘅狗想諗住報仇啦，又俾人話係鬼

啲和理非又叫你對準政權呀，唔好俾位人入啊

和野獸搏鬥嘅人當心變成野獸呀

對住野獸，你地連反抗嘅念頭都冇

收皮啦

前線諗清楚你地為左咩人去受折磨

叫埋身邊嘅女仔唔好再岀啦，由得佢地和平佔機

你睇片啦屌

Pish

好多人護航
護航得黎唔緊要，但仲要恥笑人，話人屈警察非禮
你係睇到唔係咪理性討論囉，要恥笑咩？
民怨四起，你都仲要咁落人面？
我唔理個警察係咪有心非禮
呢班護航既人咩心態，一目了然啦

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

毅進色狼

佢係先伸手拉左地下個女仔一下先，跟住再伸手，所以係兩次
睇片我覺得係揸波，而且事主靠睇片都認為似摸到

死淫蟲！

屌
黑警死全家

走火佢就仆街

死撚左去啦畜牲＿

屌你老母 爆你春袋就啱

PUSH

好似俾義士揸左一野春袋

文宣ready！

推你

黑警衝入機場公然非禮女人

邊有恥笑，咁想恥笑你哋就唔會日日出嚟啦
理性討論咪畀人屌返我轉頭囉
咁就叫護航，
唔分化唔係一定要有一樣嘅意見呀
得啦
我睇到同你哋唔同嘅就話我係盲西「淫警揸胸」
你估我好想個女仔真係畀人摸咩，我都會心痛
問題係我真係睇到唔係摸胸，

我哋可唔可以唔好畀自己變到我哋憎嘅人咁呀屌你

事主對手向內縮埋
咁樣就算要捉住佢隻手都好難捉得住
因為手臂貼實個身體
同埋對手都擋住胸
話特登揸胸我就真係唔覺

最多咪話hi到波邊
我唔係想唔尊重事主
只係講我睇到嘅嘢出嚟
我都可以係錯

你唔係敵人既你根本連打呢篇文都唔需要啦
成篇文咁重敵意
最後加句＂我哋可唔可以唔好畀自己變到我哋憎嘅人咁呀屌你＂再加個喊樣
好反高潮喎

做咩者，做咩者，做咩大家都冇曬愛，大家冇曬和平，冇曬理性，咁樣好咩，咁樣好咩

收皮啦

喂
原來你唔係恥笑人果個喎，咁你做乜加把口呀
宜家你搞到我屌錯你喇
我唔係想玩分化
但好心啦，我針對明顯護航態度惡劣果班咋麻
你加把口自亂陣腳

你咪繼續咁囉
意見唔同就叫人收皮，仲話我係敵人
一句將我之前做嘅全部否定
就算唔割，心入面都多條刺
我都係會繼續出嚟，好彩我唔知你咩樣
我真係唔想見到你

721 811 818大遊行

上面我同你講左係我屌錯左，SORRY
但我一開始針對既唔係你呢種人
咁OK啦

個女仕慢條施理咁係個袋搵野,好似唔知發生緊事,唔知係咪聽障人仕,
而加根本見人就捉,咗嚇人唔敢出嚟,最近仲中意捉女性,貪容易埋手.

似

好撚嬲

阿蛇揸波唔洗你教

死淫蟲

必須煲大呢單

點解大家玩左兩個月都未明？
做左一樣野，失左民意，根本唔需要針對”嗰件事有無做錯”
要拉翻民意，只要spin走件事就得
點spin？咪就係針對民意撚既思維同執著點（=道德），然後搵出敵方既不道德行徑，煲大佢
即係煲大黑警不道德行為

港共就係好識spin，所以喺拉民意方面好叻
我地都要實則啲 做PR

用「黑警無道德」呢樣野去攻翻班道德潔癖、道德高地撚！！！

612 721 811
光復香港

有冇gif

咁佢都震懾得好撚失敗
俾人打返轉頭

係

個男仔一見到立即衝過去還拖
型到

有冇手足可以將張圖較高清少少？

好無辜 …

黑警死全家

你渣女波
人渣你袋

推！！！！！！

dllm死黑警！

未rc

816 禁錢日

條片矇到...

正手唔捉係要反手摸胸

咁要假設所有女示威者都會比人強姦

死淫警抵打，
同埋拔完槍腳軟係咩玩法

係lo,成班護航撚講到好似唔係揸波就唔係非禮今

上面咪有張好清楚囉
自己㩒入所有相片到睇啦

同埋睇埋scmp條片啦

自己判定下胸有無膊頭咁高啦

睇到黑警腳軟 心都涼哂